其實香城online係咪應該要武力升級？

如果再唔升lv我驚真係唔太夠做，呢個game輸左就冇嫁啦，刀劍神域咁輸左就冇嫁啦，但如果真係要升LV又可以點升？

利申：問題黎，不喜勿插

Pish